對住啲銀行狗嘅睇法好無言

出面個個係度為香港抗爭緊 保護緊香港
濕鳩銀行狗係度怪佔領運動令到銀行無晒客
係度講 “出面啲小小活動影響唔到我地跑數既
大家一齊努力” 屌聽完真係好無言 點解有咁多香港人可以咁？

仲要講搞埋啲咁嘅運動對個社會毫無貢獻

唔好分化啦
銀行都有出黎幫手既

利申 銀行廢j ，剩係敢送物資

香港有不小部份嘅人,係唔值得擁有自由

可惜其他人要陪佢地攬炒

送中過咗, 外商撤資, 佢地份工都無埋好快唔駛跑數

如果多啲人好似你咁肯出黎幫手就好

聽到佢地滿懷大志咁講有咩重要得過跑數 心都灰埋

愧不敢當
義士們先係真正為香港出力